MSI Laptop GV72 一問

MSI GV72 7RE 17.3 inch Intel Core i7-7700 16GB 1TB Gaming Laptop

人在英國 想買部notebook打下機
Spec:

Depth 32 MM
Display Size
17.3" FHD (1920*1080), Anti-Glare
Processor Type:
7th GENERATION INTEL® CORE i7 PROCESSOR
RAM Size:
16GB RAM DDR4
Hard Drive Size:
1TB (SATA)

Nvidia GeForce® GTX 1050 Ti, 2GB GDDR5
Case Colour Black
Operating System:
Windows 10

想請教下咁多位 $7000內係咪幾平？

得粒u 同ram 值錢 , 但無ssd 同1050ti 2gb 就好雞肋

ssd 就可以俾錢買 但display 卡焊死無得換，打大作就勉強d

本身都有諗呢部 但d制麻麻

最後買左GT75